我今晚考獵人執照，撞到西索點算

如題

你都幾搞笑

唔好接近佢 同我會合先
我手上有好多汽水
你飲唔飲?

撞到咪等死

西你老母索
人地叫希索加
名都叫錯等死啦

帶條魚竿佢就會欣賞你放過你

咪撚去廁所呀

西你老母

有個拎住魚竿既人想借我個滑板....借唔借比佢好

你果個叫電腦 唔是滑板

你話自己係東索就無事

有人個臉有好多釘，好怪

唔撚去考咪得

嗰個係你啊哥黎

換返條熱褲
佢對靚屎忽有種執著

你嗰個叫平板，唔係滑板

見到有個肥仔7下7下咁拎住個電腦，我諗佢好快比人ko

閪索 笑撚死

等我用發打落你到
開發你嘅念能力

等勁耐個考官都未到
你係邊？

同西索一齊去麥克唐納徳食土豆條囉

今屆比心機啦
如果今屆fail左就算啦,休息吓先
下年會有個痴線佬第一關就掃全場
再下年嘅考試已經變晒質

唔係停左唔出啦咩
?

殖民船都開o左喇 你仲搭船
我係1004號房練緊'絕' 念能力真係好有趣

佢問我發現新大陸對國家有何影響
屌你我考緊econ?

殖民船都開o左喇 你仲考牌?
我係1004號房練緊'絕' 念能力真係好有趣

見到東巴未

想問會長係邊個

有個阿伯係飛船跳落黎

過來人比小小提示你
同囚犯打完之後 有條捷徑可以行落終點 但係唔可以成隊人行 逼住行正常條路 但係其實兩條路之間塊牆好簿 之後你就諗下點算好喇

利申 考左兩次

你係邊? 一齊考唔驚
岩岩見到個細路
好似個未熟既蘋果咁, 好得意
你幾多歲?

我成日嗌錯佢做畢加索

我目標係珍獸獵人
狩獵全世界既奇珍異獸
有預感會1 take pass

學左兩個月壽司 今次就唔信過唔到
Btw西索邊個

你死得好慘

佢個陣未識念

考獵人都上嚟問 你應該連東巴都過唔到
利申: 幾年前年玩鍊金術考到

痴線
咒尻我

同我partner 我都諗住考
利申:打贏白蘭,唔會輸

兄台你叫咩名？
我係揸住公事包帶眼鏡着西裝果位

你撞到佢唔道歉就可以過關

無得避 話內幕比你知，第三輪考試我地內定左你要偷佢名牌 執生，有心人上

記住唔好鬥氣 人地比個牌你你就要左佢
雖然我都唔明點解你會要咁無骨氣

rip

前面班人起勢咁跑，樓主仲on99企喺度做乜

同佢講留二索扣六索 暗號黎

死囉 咁簡單

見到佢咪索閪囉

你見唔見到有條友對眼識變色

你話你做萬子唔做索子，佢就放你走

Hi

講個祕密你知
佢其實盲架，你直接一拳埋去佢就可以下年再黎

記得叫你整壽司hea整得 條八婆會玩野轉題目

係暗黑大陸寫緊書

等緊你地班後生仔一齊探索暗黑大陸

樓主俾心機 個牌成億

建議學左念先

好on9
要考煮野食
有無手足幫下我

建議玩冚棉胎分勝負

考白卡算啦你

對你個妹好啲啦

見到個人著到成個忍者咁 勁中二

邊個係閪索

有個廢老叫我同佢玩波

玩左一陣我就走左 但我個on9 fd仲走去陪個廢老癲

同佢潛烏龜㩒棉胎

西你老母索
希索加呀 屌你老母

嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

我係蟻王 岩岩食左西索個腦唔知有咩反應

叫佢出黎同我隻抽

利申：某團團長

好

我仲喺到喎

這咪係

陣間先考喎我